人民日報—春節應該普天同慶，不能因為武漢這個狗屎地方影響氣氛

一齊去武漢

咁樣...

一定影響唔到